[劇透]如果雷神同美國隊長同時吸個鎚 個鎚會飛去邊個到

如果雷神同美國隊長同時吸個鎚 個鎚會飛去邊個到

咪會浮係兩個中間囉

雷神回到過去
同以前嘅雷神一齊吸
邊個拎到呢？

on9仔你以為標題前面括住劇透就唔等於劇透？

心水清